大家有無各區建制派議員地址

強烈建議大家即去封鎖建議派議員出街 唔好俾佢地去到立法會

推